我想發賀電俾習近平

恭喜佢又可以帶領中國邁向繁榮
Email佢好定係打電話好

sms

會唔會俾人審查嫁

你到宜加都未發？

俾各國總統發先啦 中國同世界各國關係重要啲

親自送到習總府上好似得體啲喎

我想發宇宙通行証比中國共產黨